[集思廣益求笑] 朋友一個人食完飯先知道銀包無錢， 求解決方法

間鋪頭剩係收現金。 有咩辦法？

幫老細含

老規矩洗碗都唔識
係咪香港人黎？

男就洗碗
女就有其他選擇

擺低身分證或者手機去禁錢

搵朋友

去禁錢囉屌

放低電話做抵押

問老細有冇payme
或者問其他客人有冇人有payme 再拎返現金